想減肥

65kg 168cm
有無好既fitness centre/ personal trainer介紹？
$2500/week, 一個星期四堂，點睇？

差唔多價
我見出面通常$600~800一堂pt